城門河跑步撚揮手區

呢兩個禮拜的起心肝跑步減肥 一個禮拜跑到四日
由本身淨係跑到2k唔夠 依家去到3k多少少
我都知好廢架喇 大家有咩方法可以跑耐啲堅持耐啲
求教

我平時慢跑兩個鐘
堅持就得。我成日同自己講 我跑唔夠兩個圈我就係一個垃圾
沙田-孖橋-沙田

跑唔郁都UN下, 等條氣順番再跑過
同埋目及下女分散下注意

巴打好勁 我係愉翠跑到大圍然後完 or 係沙燕橋番轉頭就已經喘到隻牛咁
明明跑得好慢

呢個方法都唔錯 聽日𥄫下人先

大圍 孖橋來回

跑幾多呀巴打？

城門河跑步減肥成功人士
堅持 keep住跑 跑多d 比自己睇有進步會更有動力

剛剛好10k

次次都係4km就頂唔順返屋企

大圍 - 海鮮坊 來回

keep著度氣嘅法門係慢慢黎
將目標一步一步咁達成
我以前係 屋企-大圍-博物館 第一條橋 第二條⋯
咁慢慢加上去。
另外就係學識分心 望下對面岸諗其他野
望下女 當你心肺捱完開頭個part 之後就跑耐啲都無問題

anyway,成功唔係一日半日嘅事，堅持落去

利申：嫌落雨會跑唔到加夏天太多汗出去左gym room跑

城門河好多地方跑

利申:大埔海濱撚